拜登必勝！

唔洗講咁多野
明就明
在心中

連登實支持拜登